不經不覺izone已經超越左twice

twice仲未有機會黎世界級城市香港開show就知垃圾

善心打破0回覆

Momoland都屌打啦

6香\|/

dia都冇嚟過，所以同年出道嚟計twice同dia基本上同一級別

正常啦那

Twice岀少啲垃圾歌可能會紅啲

支持樓主

幾好笑我畀四分

未必

2隊垃圾爭第2
blackpink屌打晒